好似一個人🤷🏻‍♂️

唔通兩個人咩屌

求番號